中國銀行香港執柒咗佢啦

個垃圾網上銀行 驗證碼打幾十次都錯 明明發埋音跟住打 都話驗證碼錯誤